有出去發夢既學生同我全部入晒黎

依家你地見到咁多人捐個人防護用品比你地令到你地唔洗再買無疑係幫你地慳左好多錢
但唔係自己錢買就好易唔識珍惜
用完一次就會因為驚比狗查而掉晒佢
我想講個人防護用品就算比狗逗佢地都做唔到乜野
況且佢逗得你既話無論你有冇個人防護裝備佢都會抄低你身份證
佢逗你你大可以話因爲香港而家咁亂
點知會唔會行行下比不明人士襲擊
如果佢話要沒收既話你地可以問班狗依家係咪要拘捕你
如果唔係既話你冇權沒收我個人財產
如果係叫你返去協助調查你可以同佢講我唔得閒 唔會跟你返去
如果得自己一個一定要大嗌 叫路人幫你拍片
班狗專搞o靚仔係因為佢地知你地怕事 唔敢反抗
只要你地企硬佢冇足夠證據最多都係玩你48個鐘
你地當然可以選擇保釋 但保釋就要定期返差館報到
最後一句：珍惜你地個人防護裝備 只要你地冇犯法 帶依d野出街係完全合法

夢想做工程師或者汽車維修員既同學仔入一入黎

幫手推

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

推